皇馬球迷點睇擔泥佬

我幾中意佢
利申祖粉

50m賣比你

20M殺你

斬到一頸血

上年決賽踢得幾好

呢條有破壞無建設既傻閪
20m都比多啦

未來最強右閘=.=

祖還價20m即放啦

痴線
新卡富賣20m?
我皇唔賣辣殺

20m首期👍🏼🤣

開波3分鐘攞黃牌

免費送畀你

free比你我自己私人貼多5千蚊送埋體檢

我後悔啦 佢真係好廢

唔好

即pay啦屌

俾番20m你接收ok?

條傻西比完波又唔撚到位 自己一個衝左上去 想點撚樣

有球佢回傳比龍門 比人搶左差d入埋 唔撚掂

呢條傻西位置感係0

唔好咁, 做人有口齒, 平左30m想點

條又波又控唔掂 原位置感又差 一有波就向前爆